華為部垃圾MATE X都出埋實機片俾人玩, 三叔仲係無得HAND ON

真係無辦法唔俾D華為打手瘋狂出POST, 三叔又唔爭氣, 而家連毛都未有得俾人揸下...